好擔心純粹想舒發悲傷

請大家行動也一定要保重自己，不輕舉妄動、不輕易送頭，有勇無謀只會白犧牲而得不到任何效果，真係非常心痛睇到香港人被虐打濫捕非禮，留有用之軀幫自己土地尋找援手😭😭😭😭

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館